「有圖」晨早流流露出曬鳩毛

隻斑鳩曬毛好靚呀

哈。

屌你老母，笑撚到我反胃呀，你個仆街仔點解可以咁撚幽默，你唔撚好去棟篤笑。HAHAHAHAHAHAHAHAA